\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{ME_AQ_temp}

%% -------------------------------------- %%
%  - impostare il titolo della tesina in entrambe le righe 
% 
%% -------------------------------------- %%

\newcommand{\mycustomtitle}{Signal Information Processing}
% Definisci un titolo personalizzato
\newcommand{\setmytitle}[1]{\renewcommand{\mycustomtitle}{#1}}

% Definizione del titolo e dell'autore
\title{\fontsize{14}{17}\bfseries\uppercase{Signal Information Processing}}
\author{Giulio Romano De Mattia}
\date{30/06/2024}

% Sovrascrivi le impostazioni di hyperref per l'indice
\hypersetup{
    linkcolor=black, % Imposta il colore dei link dell'indice a nero
}

\begin{document}

% Pagina 1: Titolo e riassunto
\maketitle
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
    \vspace{1cm}
    \textbf{\fontsize{12}{15}\selectfont{Riassunto}}
\end{center}

Il focus del lavoro consiste nel costruire le competenze tecnologiche
teoriche e pratiche in un ambito del Signal Information Processing
(SIP). In particolare è stato affrontato lo studio dei filtri come
strumenti tecnici e compositivi per la manipolazione del segnale
digitale. Attraverso questi si giunge alla costruzione di funzioni più
complesse come descrittori temporali.

% Genera l'indice
\tableofcontents  

% Pagina 2: Introduzione e resto del testo
\newpage

\input{sections/all.tex}

% Aggiungi la bibliografia
\newpage % ---- Inizia una nuova pagina prima della bibliografia
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{bibliography}

\end{document}
